尊重前線 團結才是力量

係唔係一直要班前線打生打死，一直冒俾人拉嘅風險 一路等你地去爭取所謂嘅民意，民意呢樣野由雨革講到而家，係啊係重要但我覺得今次事件雖然損失左少部分民意（可能啦因為仲未知聽日會點），不過更重要係我地打擊到對家手段，而家起碼叫有反制手段，捉鬼好成功，又keep到不分化不割席，同埋起碼勇武班手足因為今次可以暫時平息下，我覺得呢樣仲緊要過爭取民意，不幸中之大幸係冇人命事件，冇掂到公眾底線，雖然話觀感唔好，正如我所講要歸邊一早歸左，理解嘅始終都會理解，我唔覺得我地會失去太多輿論，反而班鬼會開始擔心自己安危，呢樣對我地有利！

如果我係前線，返到屋企見到咁多咩失民意 輸左場運動，你覺得前線兄弟會點諗？呢場係一個團隊戰，共同打擊左敵人先再檢討，一有事就割係做乜？團結先係力量！呢樣真係要學吓藍絲

光復香港 時代革命
歡迎大家入黎討論

推

推 2

大撚哂?
有錯都唔屌得?

推 3

agger

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

有錯要檢討，但唔好放棄隊友。 警犬出左問題有冇即刻割？冇，係因為要穩定軍心

踢佢 同保佢 已經睇到大家好唔團結

呢啲敏感時候，更加應該團結左先，再慢慢檢討

唔完美，可接受，可改善

請手兄幫手推

[置頂] 和理飛814

冇任何事係完美，要做既係一齊努力去為完美而前進

推一推

打完又點，又無兄弟比人拉，又無手足受傷，點解要割？ 之前聽d和理非講，要散水要撒要be water. 手足被拉，絲打被爆眼，邊邊先係岩，自己識分析啦！

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

唔好屌

做法不完美，但可接受，要改善。

遇鬼時

1）先捉，

2）圍大圈，分隔 同比多d 記者同人映隻鬼，

個個企到密，根本映唔到。

如鬼或自己人有受傷，都要拍片搵在場醫護幫忙

自己傷固之然要醫護， 亦要係記者前問鬼有冇受傷或身體不適，搵在場醫護幫忙做初步檢查，盡番人道立場同道德高地。

3）搵記者影記錄，重點指出隻鬼做左乜野犯罪行為如打人，煽動，藏有危險品之類，所以採訪101拘捕令。

有物證就映埋物證。同令佢身分曝光，唔好祈望隻鬼會自爆，如果你諗住全世界鏡頭前嚴刑迫供，咁根本係另類送人頭，更何況打死隻鬼，相信佢都唔會講。

闡明你嘅行為係合法性同正當性，同有需要

4）同時搵議員，叫議員處理/議員報警處理。
相信10多其9都上白車，popo都放人。

重點係，你留住隻鬼冇乜用，只會令現場仲難控制仲亂，好似今日咁，好易比其他鬼去分化，阻醫護阻記者，

如只做1-4，我知大家可能會好嬲，想發洩，但係隻鬼重點係要佢曝光比世界，囉資料，囉更多頻譜，依個先更有利。

你唔好忘記一舉一動既然係鏡頭前，就要有鏡頭禮儀

沒有最好的方法，要有改善的辦法

我地要黎場debate 之後再決定要放生佢 或者其他

前線辛苦晒但係前線同埋冷靜可以共存的

大家對唔對得住天琦

不要被仇恨支配自己

大是大非前，更加應該團結

屌下都叫割?

唔通搞公安做得岩?

明顯上撚哂腦

做錯唔屌得,同共產黨有咩分別?

一言堂先係團結?

要學警犬咁維穩，但我哋要檢討並唔係分化！前線加油！

核都唔割 不過可以再做好啲

就算係真係打仗
任何軍隊一定係紀律行頭
如果唔係一兩件on9係可以壞左大事
和理非回合就和理非到底
勇武環境就徹底勇武

大家唔好再互屌 理性討論
下下屌人有用咩 你比人屌都唔會開心

代入番前線，一做完行動番到黎而係一堆堆大屌post，我係前線都會灰。

唔係話唔屌得，但可唔可以俾返信心前線先再檢討。

件事都已經發生左，情報又唔完整嘅情況下，不如團結左大家先再檢討，先再屌？

呢場運動唔係咁快就完，我哋目光要放遠少少。

前線付出左咁多，返到嚟即刻接受責罵會唔會唔係咁好？等大家都冷靜左先，再慢慢檢討再屌錯處

共產黨黨員帶頭衝當然扎起佢 有咩問題？保障遊客安全你我有責 全世界最大嘅恐怖分子咪中共囉 威脅到全世界

我認同，所以我哋要嘅你檢討並制定方案去改善日後嘅運動

不完美
可接受
要改善
八一八

要團結
屌埋呢半個鐘好喇

「示威者在這兩個月來真是疲於奔命，很多休息時間都沒有，其實真是很辛苦。我們有時都要體諒，有時那一刻電光火石，影響判斷，有時出現誤中，都是不以為奇的事情。」

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

推！

我係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

一句建議姐818
好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

呢單野... 除左陰謀論 我唔識拆

核爆都唔割
我尊重前線 但請注意前線應有的態度
唔割 唔代表你可以拎出黎講
請前線手足要經常提醒左右果位

正題

陰謀論，可以推算到去811 果日
究竟班狗潛藏左係武勇派入面咁多日
無啦啦點解會揀係果日現身？

點解今日咁易比你捉到個公安
點解搞左個公安成5個鐘都冇狗黎救
仲要圍住個公安咁耐有班要打要殺
有手足就阻止 但果班完全入唔到腦
相信好多人都見到

之後無啦啦又比你捉多隻鬼
隻鬼唔認係記者 個袋又有件藍色衫
（明引你入局）
你地班人見到藍衫果下仲唔著晒火
（我都有...著）
但之後都有手足護住 雖然到最後都係混亂收場

我分析唔夠完整
希望各位補完

機師罷工會唔會道歉啊？！西方多見啦，有自由思想的國際人都明。

情報不足嘅情況下未必可以還原事實嘅真相，所以我哋而家可以做嘅係停止互屌，開始檢討，制定策略

幫手推上去